let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Translate the sentence: 'He is a teacher.'",
    answer: "Il est professeur",
    options: [
      "Il a professeur",
      "Il est professeur",
      "Ils sont professeurs",
      "Elle est professeur"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Translate the sentence: 'We have a new car.'",
    answer: "Nous avons une nouvelle voiture",
    options: [
      "Nous avons une nouvelle voiture",
      "Nous sommes une nouvelle voiture",
      "Il a  une nouvelle voiture",
      "Elle a  une nouvelle voiture"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Translate the sentence: 'They are happy.'",
    answer: "Ils sont heureux",
    options: [
      "Ils ont heureux",
      "Elle est heureuse",
      "Ils sont heureux",
      "Nous sommes heureuses"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Translate the sentence: 'She has two brothers.'",
    answer: "Elle a deux frères",
    options: [
      "Elle a deux frères",
      "Elle est deux frères",
      "IL est deux frères",
      "Ils ont  deux frères",
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Translate the sentence: 'You (plural) are students.'",
    answer: "Vous êtes étudiants",
    options: [
      "Vous avez étudiants",
      "Ils sont étudiants",
      "Vous êtes étudiants",
      "Ils ont étudiants",
     
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Translate the sentence: 'I am hungry.'",
    answer: "J'ai faim",
    options: [
      "J'ai faim",
      "Il a faim",
      "Elle est faim",
      "Je suis faim",
     
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Translate the sentence: 'They have a big house.'",
    answer: "Ils ont une grande maison",
    options: [
      "Ils ont une grande maison",
      "Elles sont une grande maison",
      "Il a une grande maison",
      "Vous avez une grande maison",
      
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Translate the sentence: 'You (singular) are my friend.'",
    answer: "Tu es mon ami(e)",
    options: [
      "Tu as mon ami(e)",
      "Tu es mon ami(e)",
      "Vous êtes mon ami(e)",
      "Vous avez mon ami(e)"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Translate the sentence: 'We are not doctors.'",
    answer: "Nous ne sommes pas médecins",
    options: [
      "Nous ne sommes pas médecins",
      "Elle n'est pas médecin",
      "Nous n'avons pas médecins",
      "Ils ne sont pas médecins",
     
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Translate the sentence: 'She is twenty years old.'",
    answer: "Elle a vingt ans",
    options: [
      "Elle a vingt ans",
      "Il a vingt ans",
      "Il est vingt ans",
      "Elle est vingt ans",
    ]
  }
];
